記憶丟石頭 偷襲便逃走

食完藥 成個人好意志消沈 好攰
然後又諗起你
此時此刻如果你係我身邊
唔知你又會做啲咩呢
但我好似離開你之後身體先搞到咁
好攰呀
好厭世
Miss you
I miss you

點呀何寶榮